失業的灰姑娘圍爐區

依嗰市道差搵工要馬死落地行，我明
但係作為一個灰姑娘嘅我
就算馬死落地行，都搵唔到工
啲老闆聽到我係灰姑娘就唔請
R朋友地盤工都因為灰姑娘幫手問，問到冇咗影
灰姑娘冇人想做
我已經搵工揾到失去信心
有少少攰了

有冇其他一樣都係灰姑娘嘅手足